**Тестовая задача на разработку приложения на PHP**

В репозитории результат работы. Время, затраченное на выполнение: 16 ч.

Код писался в условиях ограниченного времени на выполнение, поэтому содержит минимально необходимый функционал. 
Архитектура приложения построена без лишних абстракций и "заделов на будущее".
Но, тем не менее, я старался, насколько это возможно, отразить тот стиль проектирования и разработки, которые использую в реальной работе.

## Описание задачи
Необходимо создать приложение-задачник.

Задачи состоят из:
- имени пользователя;
- е-mail;
- текста задачи;

Стартовая страница - список задач с возможностью сортировки по имени пользователя, email и статусу. 
Вывод задач нужно сделать страницами по 3 штуки (с пагинацией). 
Видеть список задач и создавать новые может любой посетитель без регистрации. 

Сделайте вход для администратора. 
Администратор имеет возможность редактировать текст задачи и поставить галочку о выполнении. 
Выполненные задачи в общем списке выводятся с соответствующей отметкой.

В приложении нужно с помощью чистого PHP реализовать модель MVC. 
Фреймворки PHP использовать нельзя, библиотеки - можно. 
Верстка на bootstrap, к дизайну особых требований нет. 